想keep fit但又無乜恆心既你，係乜野令你覺得咁困難？

做開運動既巴絲不妨都分享下，點可以令自己keep住有動力去做

溝唔到女

當你發現有一日你既磅數超過你既高度。正式叫做1:1 Figure既時候。你就會有動力

係咁簡單就無肥仔啦

太熱

肥左搞到成日病
焗住自己去減肥 唔想咁早死

難得一個月減左4kg
但今日食左3千卡 又驚肥返

唔鐘意肚餓
做完運動+食唔夠卡路里總係會肚餓

工作壓力搞到成日要食甜食

做運動好辛苦

戒唔到口

我係咁呀。我165高，3個月前169磅。所以即刻開始減重。依家149磅左右。仲係重。但好過無。依家仲努力減重中。希望可以去返135磅左右。

一日半日食得heavy 啲唔驚既。最緊要係睇你食完個幾日會唔會做返運動。咁就唔太驚。最緊要多飲水，希望可以快啲排返啲出黎。

我以前都係咁。

你試下食之前，飲400ml - 500ml 水先，再食你平時食到飽既一半份量，坐係5 - 10 分鐘。你就會覺得飽架啦。

同埋食既嘢次序都好緊要，先飲水，食菜，食肉，最後先食飯。已經差好遠

食太多肉 今日屙唔出
重都唔敢磅 覺得食完即刻肥左
覺得自己食完好後悔

肚餓方面行生酮/低碳高蛋白

運動方面 你做開就唔辛苦
個人唔郁反耐仲懶 D肌肉硬哂

舉個例 <懶床>
你起身就會冇事 但訓係度反而好耐都唔想起